有無人仲有玩天堂2手機版

一齊玩
玩緊咩ser 岩岩開見到半獸人一開始就送180lv 再加sr+20裝一套比你起手